有冇人試過係公司廁所裡面同上司屙屎論英雄？

老老實實，返工屙下屎都係想個人鬆一鬆，生理需要實屬其次。

點知行入去屎塔，拎張廁紙擦兩擦坐低咗，就聽到你左邊個隔突然有災難式冧屎嘅聲

聽佢咳兩聲就知係上司，上司又聽到你啲動作聲，卒之開始同你講下職場哲學啊、人生理論咁

聽就肯定唔想聽㗎喇問題係走又走唔到，又要聽你講兩句，加篤屁 完全同我第一句問點解要返工屙屎嘅理念背道而馳

我屌你老母，屙屎都要聽你訓話 跌落屎坑啦老嘢

結論：公司屙屎時請顧及他人感受，保持肅靜，多謝合作